［突發］港鐵員工單手打開幕門

片

大力到呢
新年前claim到工傷啦！

正皮 claim工傷啦
負皮 垃圾狗鐵

哎呀~

： 有無人架件衫

幾個站都無人認領

扔撚件衫落路軌啦，車都唔撚識搭，渣閪

車門呀 幕門

拉件衫出黎=打開咗度門？

定出面有個人拉住？個背囊遮住睇唔清楚